點先為止中產？

個人認為, 餓你唔死 但又未去到打跛腳唔洗憂
中產家庭6萬起跳 開支壓力大另計

二千萬資產

我覺得幾合理 不過講緊係淨資產
未供完嘅港島樓求9其都千萬 唔計

連登仔咪中產law

住公屋，無樓無負債，痴老豆老母食，一年仲可以去幾次日本

二千萬資產雖然我屋企冇
閒閒地60後,70後多過2層樓都有

唔同年代對中產有唔同概念 80,90後冇父幹有二千萬資產已經好叻仔, 可以叫做富人

搭到03, 08打後順風車就合理
趕得上嗰班車香港地大把人有二千萬資產
最慘係我老豆老母急功近利 賣走左3層樓仲要炒燶股

呢個真
每個月幾千租 仲要抽中牛頭角下村 仲去得多旅行過住私樓日捱夜捱班抄工撚

咁樓主都曾經中產過 算唔錯啦

有錢都唔一定好開心
利申 唔止2千萬資產

除時移到民，今日想移，下個月要飛得

6萬月入家庭都叫中產？ 唔洗供樓 唔洗家用水電雜費 唔洗裝身 唔出街 唔應酬 都係中產既

City Super買餸唔洗理價錢

真

屋企兩個廁所 旅行去歐洲

2個？？

兩

咁多負評做咩

小學生？未見過兩個廁所嘅圖則？

立刻屌爆你條毒撚小學雞

同曾俊華一樣既身家

正解☕️

所以咪話開支壓力另計囉
左供右供 香港地6萬真係月月清